罕見！10年首次！皇馬巴塞西班牙盃一晚出局

在皇馬3-4輸給皇家蘇斯達2小時之後，巴塞被畢爾包絕殺，同樣止步西班牙盃的八強。一天晚上皇馬巴塞兩大豪門接連在西班牙盃出局，這樣的場面實屬罕見。

要知道，上一次皇馬和巴塞兩支球隊均無緣西班牙盃四強，還是2009-10賽季，當時皇馬在32強中總比數1-4不敵艾高干，而巴塞則在16強中被西維爾淘汰。

從那個賽季之後的9個賽季裡，皇馬巴塞至少會有一支球隊殺進西班牙盃的決賽，2010-11賽季和2013-14賽季，兩隊更是兩度會師決賽。過去的9個賽季，巴塞5次奪冠，皇馬2次奪冠。

而隨著皇馬巴塞的出局，今季西班牙盃四強也全部產生，四支球隊分別是格拉納達、米蘭德斯（西乙）、皇家蘇斯達和畢爾包，四支球隊中目前在西甲排名最高的是皇家蘇斯達，僅為西甲第8。今季的西班牙盃，徹底成為了冷門的溫床。

2020先過咗一個月

經濟唔好 要殺賭仔錢了